# explotacion-informacion

Proyecto: Aplicación web que permite generar o importar set de datos y procesarlos con algoritmos de explotación de información para su posterior uso.
Materia: Proyecto Software.
Profesor: Sebastián Martins.
Alumnos:
D'Alessandro,
Perez,
Miranda.
